有無人空有一身武功 衰在英文差

各方面無問題
甚至睇英文document 都無問題
唯獨speaking 同writing 係死穴
每次interview 都係衰講英文口窒

有無巴打有同樣情況

me too

英文始終喺國際語言，點都要諗辦法提高。識咗之後視野闊好多

speaking要諗好耐
睇同聽完全冇問題
電視都唔使字幕

Same ar ching

自己習慣講中文講得快
一去到講英文就做唔到improvising
所有野要load 同organise 先可以慢慢講出來
一急就會出事

要練 迫自己講

之前見政府工其實我識答
就係英文諗太耐
前日收不聘用通知